慢煮牛排🥩問題

最近玩慢煮 想知入袋落唔落蒜頭好
同埋想知溫度時間
係咪52c 50mis最好
巳入手大量牛排作戰
順便大家研究下第d菜式

煎時先落

鹽同黑椒就夠

煎個陣先落蒜牛油香草(唔落都得睇自己口味)

咁如果用火槍呢 ？
同埋煎得30秒下蒜有用？

我嘅話會鹽，黑椒，rosemary，蒜頭，牛油一齊入袋，之後煎20秒

牛油不好

冇人慢煮 ？

冇牛油冇蒜

慢煮幾耐視乎塊扒幾厚，越薄越唔適合慢煮，fb SV group嘅經驗係每一寸厚嘅牛就要SV一個鐘

仲以為係蚊3大師教慢煮

幾度？52-54.5我都見過

佢就收皮啦 剩係識浪費食物

睇你想要幾熟，我自己會用58度，唔鍾意太生。

58
我食m rare

你試左第一次再調整囉，58度係medium